沈月肯入娛圈可以同日本木村光希媲美

沈月比佢老母更靚
無v煞面
無擘大眼
五官標緻
香港🇭🇰太缺呢種美女
呢啲先叫靚唔明大陸同韓國的審美眼光

陣蝗味濃到呢

見過佢真人都係講普通話
但第一眼望過去真係好靚

冇波

木村光希

點解樓主d相 同google 嘅相差咁遠？

普通MK妹一個，做乜鳩明星

老豆係IT老闆
IT啲衫任佢攞
老母係豆豆
咁撚樣都蝗真係無撚野講👍

啲絲打貼下自己個西樣睇過

兩個沈月黎呀清...

呢個沈月係大陸演員,同名同姓但係無家底架..

點解既
佢老竇老母唔係香港人嚟架咩

我屌佢老母算

sor 搞錯左

搵一個要靠做雞上位
同一個含撚住金鎖出世比

我都好想睇下佢點吹

宜家啲九十後蝗淨係識咩糾音
睇埋晒啲支那人工美女好似程美段呢啲貨色再唔係就係韓畜
宜家俾你地睇下咩叫自然美

雖然支那味濃 但佢真係好靚

啲牙肉粉紅色唔係煙剷😘

頂多咪中上

如果佢老母唔係名人
頂多係 ig女

齋比樣沈月簡直係超越

木村光希好撚7喎邊有得比
名人個女就一定女神咩，咁欣宜都得啦

支那味重到唔洗落雞粉